黃店系列 荔枝角 程班長

豬排便當好正宗
麵我唔中意

身為台灣人 疫情時期去台灣撲口罩比香港人 仲要畀人鬧 係香港人欠左佢

炸醬麵好食！

黃店一定撐

最想試菠蘿冰定咩

可惜果頭冇野行 唔會去

未撚再宣傳 食親都排一個鐘隊

香港人欠佢既

其實唔少 但唔好食 食便當好d#b

佢碗紅燒牛肉麵我覺得算係香港入面幾貼近台灣味既
利申 居港台灣人

我食既係酢醫麵黎 佢係好正宗 但唔啱我口味

我生平都未食過酢醬麵
都懷念舊台鐵便當

喺樓上返工，啲嘢唔係好夠飽
同埋唔係咁啱自己口味

其實阿源好食d, 不過係藍就無食了

阿木牛肉麵

樓下燒山抵食d

咪有D2比你行
都有黃店係個到開

有燒山超市

去燒山到啦 食到想嘔

紅燒牛肉麵
鳳梨芋圓冰

都超好食

好耐無食 刈包
好想去食

好好食 但個用餐環境真係好嘈

佢同層有間叄拾士多

一碗唔夠咪叫多碗

味道係幾好
但份量少得可憐
叫多個小食總共八十幾蚊埋單都係得7成飽

食過幾間黃店牛肉麵，個人覺得程班長牛肉麵湯底好飲，阿木牛肉好食

Ps 程班長個芋圓冰好好食